圖片模式bug，下載圖片後無法退出

ios 13 beta 7